其實有無方法可以制裁到香港警畜？

而家佢地真係打横黎行
選擇性執法
唔係撐警隊就粗暴對待
光明正大射記者都無事
鏡頭下打示威者
雨革都係暗角
自己改裝武器
濫用警權
無警員編號提供
etc...
市民人人自危

Come abd join us

大家睇下有冇自己區狗狗?

[整合] 每星期黑警之星

政府仲冇任何方法制衡警察知法犯法的話
即係變相鼓勵私了 到時仲大鑊

警畜無法無天

最後受苦只係香港人

之前已經偏幫支那人

唔好天真認為警察係真香港人，話唔定通過專才計劃引入廣東武警，又話唔定驻港解放軍換件衫就可以落場，反正又冇編號畀你查

唯有自己私了.

仲未有人用魔法球

網民創作咗首詞純轉載

上甲，打人威猛
落甲，被打傷殘

佢地有中共撐 有正苦撐 同黑社會同一班人

除左習帝 無人郁到佢地

其實好撚多新移民當差

除暴go

應該冇
連法官都係紅底
應該得老解可以打7佢地

而家成個運動一行出街就俾警畜針對，當啲黑衫市民係甲級逃犯咁

對住黑社會就拍哂膊頭，就算俾記者影到都唔撚警。

幾白癡幾低能既藉口都講得出，因為市民奈佢地唔何！

屈示威者藏有攻擊性武器已成習慣，係因為雨革果陣市民適應左，無反抗

只有政府有能力對抗到警察。所以一係用各種手段，例如長時間罷工罷市，逼到佢跪低。
再唔係真係私了

就文宣去到國際社會都無人理

因為佢地唔受戰爭條例規範

見住身邊啲手足一個個被班警畜威嚇暴打，個心好痛

就算你係拉住一車水都會俾警畜撚

麻包袋

聯署: 阻止曾偉雄被任命為聯合國維也納辦事處總幹事！

唔知有咩用不過都要試下

社會太偏重警隊，令香港警權過大，根本冇部門可以制行

要有新單位分佢D工作先得

其實我覺得要徹查警隊內究竟幾多新移民，自幼受共產教育之下根本無可能公正執法。

Dun shoot the press
Pang !